［電腦撚入］電腦開唔到機 求救

前一晚仲好地地 今日開機果陣開唔到 開嗰蓋出黎睇見佢係咁reboot 風扇果啲轉一下即停 跟住又轉一下停 電腦燈好慢咁閃 咩畫面都無

推